電結他評測: Ibanez Jem77P BFP Review

每星期五準時出片, 希望大家訂閱

今個星期!!!!!!!!睇呢支靚到Dum一聲既結他:

Ibanez Jem77P BFP

希望大家可以幫我share同like下, 多謝!

youtube頻道:
Facebook專頁：
Instagram :
各種樂器課程報名表: